Big4 好難入

咩deparmemt咩post

Department

邊忽難

比上不足比下有餘啦

非八大 恒管 OU 樹仁入到
八大入唔到Big4 不如跳樓死左佢算啦

其實我覺得係audit 易，其他其實真係唔易

但Audit wok到癲 好似係

同意，入行前諗清楚啲好

我諗有正常智力應該又到
係遲是早上問題

i am nothing

入big4有咩好, 有d位人工好低

起步差少少
但三年三萬

比你入到好快又想走嫁啦

咪癲啦

請問各位巴打，暑假做tax intern有咩要預備/注意？

big 4等緊last day

唔會 辛苦d捱到上去大把錢

IT audit 點睇

事實 公認

唔識IT

真心想問, 合約寫到明3年有3萬?

如果無係咪代表能力好差

捱到就係
仲要有大把奴隸同你搵命搏
一陣三四十歲周身病痛怕你有錢冇命使

屎味既屎

由得佢啦

成日話人有錢冇命洗
做夠5-7年就走得啦
打一世工咩
個個partner都住靚屋食好嘢
又唔見佢地命短
班女殘dd就真嘅
但搵到錢喎做facial食花膠補返下就ok
女仔捱3-5年夠晒

Advisory 三年四萬

樓上個D話有福無命享真係得啖笑

除左買金狗同埋識富二代創業
想問有咩高人工又唔洗做唔辛苦
就算做雞 買金都要黯住自己良心做人啦

比得出呢個價仲想輕輕鬆鬆過一日
係咪睇TBB睇到你地忽撚左

唔通律師醫生地盤咁高人工真係請你番黎坐?
唔想辛苦咪要接受低人工囉 去做ACO岩哂你地
成班都九唔答八

做IPO ge 律師其實好慘 好似係
而且專業同經驗係有價有市
不過你開心就好 起鋼起到咁

所以我咪話無一份專業唔辛苦 你get錯

但專業都可以9點前放工
唔一定要chur足二三日眼袋又大涼都沖唔到先叫正常 雖然呢到我話緊律師行d人

專業都可以9點前放工?
你諗得好天真, 首先要夠人手, 同埋有咩公司做到?

唔好傻
一定唔會有
三年有牌都係26k

你話無就無啦

咪就係

起碼第四年起先有三萬

入big4最難頂係成班fg傻鳩拎著萬四蚊人工扮中產
係到ff之後好好景

利伸:黎緊入big4

除番做時薪
（雖然唔一定全部都不見天日）

痴媽根 識少少扮代表
三年經驗咪即係第4年囉
冇3年經驗點有牌呀？
有牌都第4年啦
公價3xk

入big4班人都係諗住入去捱幾年升左就出面揾工
但無能力既唔會升你，唔升你你都係走，即係白捱3,4年

year 0-year 1-year2-year3
唔係由零去到三有牌咩
點解係第四年
真心求教

自己睇下隔離個big4 post 先臭串啦
q左3xk

上次同個經理吹開水, 佢話班舊同學幾年前笑佢升到都有錢冇時間洗, 但到而家, quote返佢 "佢地成班有時間冇錢洗有鬼用咩"

係呀係呀

14k
17k
21k
29k
Q左加3k-4k
做3年有3萬無錯wor
仲未計ot, bonus, per dim
多唔多見仁見智
但做夠3年有30k 是事實

3-4年30k其實真係好吸引咩
我唔係做big4 都有

自己睇頭兩頁
個圈子大把人fg做big4，根本就無依數

咁係你勁啫
有頭髮邊個想做洛賓

大公司 咁後生有三皮
仲唔算威

我廢架
我個到hd都做得
同埋30k打後會flat
只係想講3-4年30k普通料啫

咁big4唔會咁快flat既

我個到做3-4年都幾搶手架喇
我唔係會計撚唔算好熟big4
一般會幾時走 走個時有幾多

都唔明點解要揀會計呢行 用勞力換金錢

唔敢博既人先揀呢條路

做金融 (唔係倫敦金), 幫人做placing, 做經紀(股票 期指) 搵客，做分析賣料 呢幾類 搵得仲多 又輕鬆 t都唔洗o

識好多人係咁 不過其他人可能會話佢地金融狗 但日日用身體換金錢 唔知邊個似狗我覺得幾時都係用腦搵錢好好多

小弟今年29搵廿幾萬一個月 未計自己炒野收益

係連登講人工真係哂9氣

我認真

高官價

做big 4因爲個三皮幾真係好白痴 我當你做rm 醒少少同一個工時努力 7-8 萬一定走唔甩 仲要唔洗挨通頂⋯⋯除非毒撚 唔係真係唔會咁井底蛙

rm 努力有7-8萬
講人工高既鬼唔知做sales最多，做rm做保險做地產人工可以無上限架，可以高過big4班partner添
大班人努力完跑唔到數俾人捽你唔講
你係要拎某d case去講既，big4都好多可以轉出黎做到ibank/hedge fund 架
fg做big4好多都係無得揀啫，有料去左做mt/ibank啦，你估可以個個fg去做rm搵七八萬嘛，你睇下大學入息中位數先啦
睇上面既回覆都知我反big4,但你地真係太on9
係連登講人工真係無意思，依你地個入息數醫生個人工都收皮啦

咁你番咩工 做左幾耐 幾錢人工 係咪你第一份工先

big4好處除左3年30k之外就係仲有得升 4Xk 5Xk 無咩工有big4升得咁快同咁穩定
(雖然升得咁快部分原因係因為起薪點唔高)

Ching離地左少少

big4根本係fg最好既offer

無咩工有big4升得咁快同咁穩定

你開心就好

搭單問 summer intern 係咪好易入 ？

只限FS audit ，tax 同advisory只去到I bank
我同 batch 的 non fs audit 好多只是係audit 跳來跳去
由大跳小為多
FC? 唔好撚發夢

依家外國 top u 越來越多香港人入到
Local bba 越來越難入到好位

隔離post隔離post
屌你啦 睇果一兩個post就以為知道哂行情
我本身就係big4做 洗唔洗睇你個"隔離post"先答到你呀

咁你去到3拎左個牌 之後係咪year3-year4，第4年呀 千奇咪入黎做呀你真係

講真咁既工作態度咁既時間 7-8 萬一定唔算難 你肯出咁既努力跑到條7-8 萬數就自然唔會有咩壓力 你用醫生去比 但你要明讀咩科都可以做到rm 但就唔會做到醫生 我唔係吹緊rm好堅 因為本身我都唔覺佢有audit 咁專業 但講搵錢一定搵多好多